國安法後點造淡，唔驚比人拉咩

牛過啦梗係
3萬thx

咪撚燈

唔驚，有國安法唔驚

燈咩
惡意沽空
洗唔洗搵公安企係度睇住你買賣股票

得買,無賣,講清楚少少唔係當你教唆惡意沽空

出左熊仔頭 沽得

低於買入價沽出= 製造金融動盪= 破壞香港繁榮安定= 顛覆國家= 死刑

邊個沽邊個就危害緊國家安全

似豬頭多過熊仔頭

咁又唔好死咁極端
終身監禁加重刑折磨算啦

唔止, 放貨都可以算危害呀

肖建華當年就係死話佢搞金融政變 邊隻沽貨就係違反國家安全

遲啲啲大行敢唔敢唱淡啲中資股

建議解決方法：
賣個陣要透過官方平台搵到買家先可以放貨
唔可以亂掛盤賣

支持

然後永遠搵唔到
仆街, 泄漏國家機密